
如何拆掉金字塔？
极权体制的几何模型是金字塔，
中共奴役中国的系统结构是金字塔，
不断的让十亿人民变为爬虫的是金字塔，
拆掉金字塔是为了终止它自古以来不断吃人的恶行。

几何问题很简单，只要让它产生第二个顶点，它就不是金字塔了。

下面就把_简单_的问题细致地讨论一下， 待续...

# _首先是安全问题_，

尝试研究这个问题的人将被嘲笑，被包围，
被奴隶们羞辱，*甚至遭遇不测*。
也许会有一天__中文__将无法用于讨论金字塔，因此需要一个语言加密工具，
这里先推荐一个原始、有力而且被真正的工程师反复测试的工具：GPG

在Linux 终端可以简单的如下获得帮助：

    $ man gpg

另外有一个软件包名字 好像是 PGP，原理都是一样的。
当所有的 APP 都被监控后，人们可能需要更原始更可靠的工具，
为了简化第一个题目而不陷于细节，我们就只留下一个关键字，
GNU.ORG 的：GPG


# 其次是解法如何保存？ 

金字塔上的爬虫们不仅会迫害这类问题的研究者，
而且会删除可能正确的解法，
在中国网上删除，也在互联网上删除，
那么求解过程和解法保存在哪里？

临时的答案也很简单：GIT
GIT 的两个网络接口是 github, gitlab
其中 github 已经被 Microsoft 收购，虽然还没有开始配合中共审查，
但是 Microsoft 和其它大型公司一样有更多可能和极权政府合作。
因此，数据在本地和网络的三个「软件库存」方案是：git, gitlab, github

其次之后是第三，拆塔是不是要先拆墙？
伟大光荣而且正确的中共的防火墙难道不是第一个急需拆除的鬼墙吗？
是，但是我们将集中注意力研究拆塔的问题。

鬼墙尚未彻底隔离金字塔和墙外世界，并且钻洞的翻墙的软件还在工作，
所谓术业有专攻，让我们为翻墙软件的开发者祈祷，
美国之音网站上常年放着软件下载的链接：
https://www.voachinese.com/

有些朋友会问：不拆墙如何把拆塔的方法送到墙里？

元清两朝的历史说明了在墙外人看来「金字塔」是高价值资产，
也说明了墙外人民完全可以直接冲进来抢夺金字塔，
因此不要让自己局限在：只有在塔内的人民才有资格做什么的思维陷阱中。

希望我们已经大致说明了拆塔、拆墙的次序问题。
过度的简化问题也许可以让网喷们嘲讽，
但是问题的本质就在简化的过程中展示的更清楚，
这是科学建模的过程。

第四，如何为拆塔的工作收费？

人类为爬虫做任何事情都无法直接向爬虫们收费，
因此收费的问题需要劳动者自己解决，
可以平衡成本的工作才有更多人来做。

这里只是抛砖，先把工地上容易的说话说出来吧，
欢迎挑战但是只欢迎说人话的人来挑战。

以下是一些例子说明拆塔游戏的商业化潜力，
首要的服务目标是塔内的觉醒者，至少是开始觉醒的人群。

  * 培训行业，在金字塔内很多爬虫都知道自己接受的教育是有问题的。

因此可以提供讲座、读书目录、网站索引等等培训内容，这样的服务是可以收费的。
类似的可以组织兴趣团队和交友活动，不再细述。 需要注意的是：
不要以为反贼就可以同时作为好朋友、好客户、好的生意伙伴。
完全不是，虽然反贼和反贼在一起会有同类相聚的愉快感觉，
但是来自金字塔的生物都带着地狱的臭气，无可避免，
反贼也很可能无礼并且愚蠢，他们的社会生存能力很可能比较差。

  * 逃生装备

一旦踏上逃亡路，就知道装备和技能的重要性了。
不同制式的电源面板，不同规范的充电器... 
平时没有注意的细节会带来巨大的不同，
供应这些装备和培训，这当然可以是收费的。

  * 移民服务和语言培训
  * 货币兑换和理财服务
  * 法律资讯，移民律师
  * 国际旅游及相关行业
  * ... 有时间再展开，但是相信读者中有很多比我更有经验的人

我们曾经把金字塔模型放在整个人类史中研究过，
这里提供一个相关的动态演化。
金字塔的结构力量将塔里的人培育成为爬虫，
这是数亿人不断演化和基因强化的过程。

如果把金字塔视为一座爬虫堆积的实体宝塔，
每一只爬虫是一个黑色的点，
那么每一个觉醒者就是一个白色的点。
在金字塔上，白色的点会被黑色的点吃掉，
但是就像是岩石中的空隙会让岩石松动，
甚至当大量孔洞出现时，岩石变成疏松的面包一样。

今天的金字塔是泡在资讯海洋中的，
大家应该可以想像一块松软的面包泡在海水中的情况，
这就是金字塔的可能前景之一：
当塔上的白点越来越多时，
它不是像面包一样泡烂在数据海洋中，
就是像风化的岩石一样崩塌。

当然这需要很长的时间，
我们可以看到黑色巨塔的基层中不断出现白色的圣洁的点，
当然多数的白点都在熄灭，
这是一个动态的演化。

这里也说一下另一种更直接的拆塔方式，
刘仲敬阿姨的粉丝们常说的：诸夏。
很明显，如果中国如同春秋战国一样的回归分裂，
从金字塔模型中我们将直接看到一座大金字塔分裂为多座小金字塔，
这是很理想的情况，有兴趣的朋友可以去了解姨学词典，
我们继续以金字塔模型来解说集权体制的可能拆解。

在金字塔内尝试建立拆塔的商业化模式当然是危险的，
这一类业务都类似于在食人族的领土上修建教堂。
希望我这个比喻没有冒犯任何宗教的信仰者，
教堂是个比喻，也可以是寺庙、道观或者其它更原始的神坛。

在第四条上浪费了太多字数，收费与资金的问题值得多研究，
但是我们必须进入下一个议题了。

第五，有信仰的人更值得信任

我们完全可以把人类史做为信仰的基石，
宗教和科学都再现在人类史中，
因此我们不会漏掉任何一个。

逻辑和美学是人类史的两个潜在主题，
因此我们无法接受丑陋的迷信。
这也是为什么我们不会鼓励反贼们发明一个新的宗教然后广招信徒，
这样确实可以很快的汇集人力，但是无法被人类史测试，
无法被科学挑战的内容留在史前、
或者留在科学没有萌芽之前吧。

但是修建教堂的工作很有趣，
在今天，教堂可以是一个网站，
也可以是一个真实的建筑。
可以是加密货币，也可以是一个数据库。
希望我没有说得太抽象。

对于逃亡者来说，
逃离金字塔后先修一个教堂，
比如租下一个农场后开始动手，
渐渐的逃亡者的教堂就可能连成更多人逃生的路线图。

这样的挑战有待于坚持寻找类似信仰的朋友一起来做。

教堂内的经文是现成的：人类史，
和出现在人类史中的任何一部宗教经文，
还有出现在人类史中的科学的任何一门分支。

这时候，可能会有朋友说：你这是什么教堂，你胡扯的教堂是想比一所大学更大吗？

首先希望这位朋友说的不是中共的大学，那些东西是对大学的侮辱。
其次，就算是的又怎样？大学里的知识我们的教堂里为什么不可以传授？
再次，上帝并没有强迫我们用几千年前的经文做为教堂的圣经，
然后，难道你们的上帝看不见人类史还没有停止吗？

要我信奉的信仰至少要受得起这两种力量的测验：逻辑和美学。
而美学的基础必须是人类的身体，从原理上来说：
人体的状态是神的设定，
人体安全自然受到教堂的庇护。

当然我们还没有解决教堂的建设与维护的资金的问题，暂时无力保护爬虫类。
我们需要把有限的力量用在帮助同类的工作中。

拆塔行业很危险，只有信仰的力量可以支撑住，
这就是为什么人们应该立即开始逃亡，
而逃到安全区的人就可以开始修「教堂」
教堂里不论奉侍哪些神，
神的书架上都应该放上：
人类史和科学的各个分支，
人类创造的艺术品的图片可以按照时间展示。
这也许至少需要 10T 的存储设备，
但是仍然可能以较为低廉的价格安装好。

每一块木板上可以按照历史事件的年代钉在墙上，
让有心的逃亡者看到，
而下一座教堂的位置则是信徒们逃亡的下一站。

因此，国际旅游业是一种拆塔时必须发展的行业。

一些朋友认为信仰是个人隐私，
在金字塔内这是被迫的。
而且做为隐私的信仰其实只是信念而已，
信仰难道不是一种必须分享才能存在的东西吗？

进入反贼的世界后，
因为中共和堕落的资本和小粉红们的疯狂迫害，
建立现金流是一项巨大的挑战，
拆塔的工作在很多时候只有依靠信仰来支持。
而且反贼们也需要在信仰的基础上保持去中心化的工作方式，
这是一个孤独的世界，
但是这里的信仰敢于承受逻辑、美学、人类史、科学等等方面的挑战。

这样的信仰，我们不称其为真理，
因为真理这个词不仅被共产党污染了，
而且被中国传统文化中的帝王太监文化和小脚女人美学污染了，
（现实中国社会里无人提及的人体器官活摘就不用提了）
这种社会所谓的真理不是以人体为美学基础的。

而人体之美是神赐的。

第六，为什么不像 成吉思汗、努尔哈赤 一样猛攻进来打翻金字塔

因为时代不同了，也因为我没有这样的力量，
更重要的是这两位可没有打翻金字塔，他们只是抢下了一座金字塔。

在金字塔理论中，
他们两位恰好是被金字塔改造成为爬虫的虫王，
同时各自执行了一次金字塔的大血祭。

上面只是如何拆除金字塔的一些猜想，
远远不是标准答案，
请读者提供更多思路，
如何拆除金字塔？

下面我继续 Blah Blah 吧，
以下都是 Blah Blah x 100

每一个大标题以 # 做为标题行开头，
小标题以两个 ## 做为标题行开头，
这是 Markdown 的习惯。

# 细说一下境外农场和小微旅游的好处

首先这是一个不同知识层次的人，
只是不是厌恶体力劳动就可以参与的行业，
农场工作可以解决金字塔底层的逃亡者的劳动力变现问题。

而且如果发展成为田园牧歌式的视频/广告，
则可以蹭社交媒体、VR、 META 等等营销噱头，
市场和营销专长的逃亡者就可以参与。
如果建立农场自己的社交网络和品牌，
则可以让程序员有用武之地。

就是在最差的情况下，
农场也有更多机会让逃亡者生存。

一些《朋友》不满足这样底层的事业，就可能说：
为什么不学习创业者，搞潜力无穷的 Startup，
写几个商业计划，
象是 Bill Gates， Steve Jobs 一样直接创造无穷发财机会？

回答是这样的：
我们在探索「如何拆除金字塔的问题」，
进入这个问题领域的人不仅发财的机会很小，
而且死掉的可能性大大增加，死于中共手中，
死于小粉红形成的爬虫世界中,
死于逃亡的路上。
因为煽动颠覆而被迫害，
因为背叛爬虫们的祖国而被害，
因为爬虫们的各种吃人欲望而被害，
因此这个问题之下我们从基础生存计划开始考虑，
所以我们首先从生存和逃亡开始说。

在历史上，年年都有世界最富有的人，
可是牛顿、洛克、爱因斯坦不常有，
凡人即没有前面那些人的财富，
也没有后面那些人的智慧，
但是分享着同样的历史，
一秒钟也不少。

虽然在爬虫们以为是历史的历史书中普通人根本没有一个具体的名字，
但是看着金字塔却没有爬上去的任何一位_凡人_比所有的爬虫都不凡。

我的意思是说，
为人类的生存去探索的人，
和为人类的思想而探索的人一样，
他们可能是死在默默无闻的地方，
他们的回报在天堂。

因此，如果有能够成为 Bill Gates 第二的朋友，
请你去做你自己吧，我们羡慕不得。

# 摩托车店

也许是我自己喜欢摩托车的缘故，
我认为这是最类似骏马的工业产品，
也是逃亡时最好的工具之一。

廉价而且可靠，在必要的时候，
可以立即逃出数百公里。

中国二百多个城市禁止摩托车正常行驶。
中国人里，把摩托车当做工具的人群中以小粉红为主。
但是我仍然认为开一个摩托车修理店是个很有趣的职业，
虽然也就是把机油滤芯拧下来，
把链条紧一紧，
换个轮胎之类脏乎乎的手工劳动，
收几个钱换盒饭吃。

但是还是希望有机会找到一起去 ______ 开摩托的朋友，
因为我自己不怕脏，但是常常不耐烦，尤其见不得中共人的奸猾，
不停的在破店里给破轮胎打气的时候我就可能会忍不住开始找这些凑到我身边的人的麻烦了。



